有冇人訓唔著？好想去搵林奠出氣

見到港府咁癡線，好大無力感
唔通真係要十二號送班賣港賊見毛澤東先得？
我諗毛澤東應該都幾中意新嘅香港四人幫

琴晚睇住啲黑警犬又打市民 ... 失眠 ...

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

有興趣可以要睇下 個人意見

Sorry香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

唔想勇武咪和理非囉唱聖詩又好，成隊百人管弦樂團一齊奏貝多芬交響曲都得呀

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回23條同國教，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回逃犯條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。

唉 見到facebook 以前啲老師係有去遊行啊，不過好多都打卡又hashtag 和平抗爭，之後又會話個警察頭中鐵枝好慘 唔應該咁俾暴力份子騎劫百萬人嘅和平遊行
睇撚到我有啲迷茫，點解有班人會覺得衝擊係唔好？

販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
推到販民仆街

唉 好多人根本唔明以暴易暴嘅重要

我怕未埋身已經俾人禁低

頭先見老豆睇TVB罵班人
話班差佬好慘
我即刻講有乜理由走去屌班幫你爭取利益嘅人
反而幫班相反立場嘅人架
佢又話人係咩外國勢力咩想搞亂中國
好撚嬲呀
佢仲話咩香港一定係中國嘅
唔滿意你移民去美國囉
屌你我唔想呀！
我想去美國讀書都冇得去啦
老母話要畀我去
我嫌貴
你依家走黎同我講啲咁嘅嘢
激到訓唔到

其實如果佢最後手殘簽唔到名
都係通過唔到？

我老豆都係大中華膠冇共產黨點會有世界第二大經濟體
我成日罵佢你唔係愛中國，你係愛共產黨。
之後佢會話中國就係共產黨
冇得救

擒賊先擒王
對付啲毅進警犬冇乜意思

佢話咩香港係租出去架
我同佢講咁關共產黨乜事呀
清政府冇撚咗好耐啦
又話總之依家中國係佢管
又係到話咩中國人以前畀鬼佬蝦好慘慘豬
多得共產黨先可以抬頭挺胸
我同佢講如果唔係共產黨搞個文革
依家班大陸閪都唔會咁撚冇文化
五千年文化就係畀中共玩死
又叫我要向前看
食屎啦咁你又講八國聯軍南京大屠殺？
想點呀你？
個龍門任你搬？
又話咩我中國人竟然唔撐中國咁鍾意美國
食屎啦
我即係講咗句
你最支持嗰班啲仔女喺曬美國呀
即刻靜撚咗
成日話依家啲人乜都反冇心搞好香港
仆你個街連立法會點運作都唔知
如果林鄭係放到啲有用嘅條例出黎
點會過唔到呀
如果過唔到我地使乜驚逃犯條例呀
食屎啦你
唔走去屌諗法例嘅嗰條友冇建設性
走黎屌柒畀意見嘅人？
High撚大咗呀？